NS係咪出三國志13威力加強版殘中字？

堅定流？